有冇邊個明知佢奶共你都唔會嬲佢

攬炒巴 明比佢昆水 奶共 但都唔會嬲佢 仲擔心佢去到英國夠唔夠錢洗 外國消費高

Gem啦 佢的歌聲真系好好聽

仲有成龍都嬲唔落 佢後生真係好撚搏

佢講中國的會爆炸 連登仔都好buy

蒼井空

新警察故事仲要勁黃

黃子華
個名好黃

鄭小峰好黃

佢警察故事仲癲 抵佢紅 佢奶共都好合理

佢都醒啦

好似攬炒巴咁